讀緊/完edu幼教hd既巴絲入

好緊張
有冇咩要注意
面試分幾多part?中定英？
求教大幼教hd interview既攻略

Push

我係讀耀中 3年前畢業嘅

耀中hd定degree巴打做緊正教？聽講耀中認受性比較低

啱啱fg 而家做緊助教 認受性低唔緊要 最緊要實習表現唔錯+幫得手 咁畢業都唔駛驚無嘢做 因為好多時實習學校會想請返幫得手嘅實習生

升左邊間既degree?同埋個時gpa係幾多好擔心唔可以直升

我讀咗high dip咋

好 唔該巴打既意見